【終極起底】Anonymus 取得628名警員資料

《蘋果》發現疑似警方提及的網頁，當中列出至少628名警員的中英文姓名、手提電話和住址。「匿名者」更揚言警隊若警隊「繼續犯罪」，將公開整個組織的名單。

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

捉到人先算啦班懶西

以前Foxy大把

Download記得要用vpn
啲狗隨時咩人都拉

推

又會咁啱628 名嘅?

留名等睇二五仔名單

有冇人都睇咗依位老闆？

i am waiting

fbi都要捉幾年大家估下香港警察要捉幾耐，或者定係捉唔到

天理循環
報應不爽

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

特登呱

香港警察水平，仲停留係捉人轉貼相片的程度。

MATCH

警犬會屈你第樣

得罪講句，毅進拉唔到anonymous咪又係求其拉幾個有份download既當破咗案，當年古惑天王都係求其交人

超勁
Good job!!

毅進仔:ano...no....mous

字都未撚曉串la

pish

高層沕密
前線警員個人資料全部外流

之後搵個道友認咗佢

[有link] 強烈譴責黑客組織公布警員個人資料

咁都可以分化 連登仔真係分化成性

the anonymous

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

人都捉唔到屈乜尻

同人地鬥
點鬥呀
派埋支那統戰同維穩部幫手可能搵到嘅

我估會是但搵幾個香港人祭旗

anonymous 定 anonymousHK sin，HK 流流地

唔好推

推呀

聽講佢地仲查緊字典未知咩事

警犬：Anonymous？大sir！字典冇依隻字喎！

係咪雨革之後再要anonymous出動

警犬B: 咪住咪住, 呢個字我見過, N....N尼毛, N尼毛! 好似係動物咁解

嗰次有個亞細亞喺後面

睇下屋企附近有無潛在罪犯先

Foxy直頭係90,00後既性啟蒙恩師黎

譯哂佢地啲地址做中文 再放哂上黎

施幫辦

佢哋會帶埋child porn手指同白粉上你屋企

「匿名者」好波，
警狗越唔想俾人起底，就越俾人挖得越深，真係自作孽

Anonymous哩次應該只係警告。
佢地係可以穿透資料庫既防火牆，
包括咩高層做d咩黑野， 同d咩勾結。

香港警察就算求解放軍出手都唔夠做。

Push

唔好係咁推啦

3日
至於條友堅定流就...

又00後 收嗲啦戇鳩 好撚煩 知你巴撚閉啦唔係00後

Anonymous係正義嘅朋友

匿名者

係真唔係呀

公開埋d臥底

628意有所指

唔好再推啦 警察叔叔咁努力保護香港 我地應該好好珍惜

冇錯

有冇搞錯，實在太過分......

點會得628個咁少，仲要係低級散仔

唔係anonymushk就得

啲狗最叻拆harddisk。

已經係cloud既年代,拆人harddisk有鬼用咩

咪講左如果班狗再仆街d 就會公開曬全部

up

好型

米能推啦=,=

打唔還手嘅人就叻，其他？捉野豬都要十五個人去捉啦，你話要查幾耐

唔好再推

阿仔，A-N-O-N-Y-M-U-S依個雞腸點解啊

Netsend

火影忍者 658

匿名者好野

收皮啦黑警，英文都唔識多隻學人去搵黑客。

The date of G20

You don't say?!

唔識讀

驚驚 驚佢會放哂全港database

十集火影一定有一集係porn
仲要啲時間都係做到23 24分鐘fake9你

應該換左部新imac

火影忍者第x集

講起 記得之前有男人被困山上最後失救至死
之後港台定邊到做左一集 個男人既老婆就係話哂警察追蹤人既方式仲好舊

行得正企得正怕咩俾人起底喎

link死左?

/hkpol/ 有人放 tor link

明明十集火影九集都係

唔分化啦 00後今次做左好大付出 唔應該再鬧了

整個組織名單包唔包臥底
公開左會唔會多左好多黑幫命案

幫幫佢地囉

個男人就死唔可以話同警察冇關

佢老婆搵到GPS資料，但班差佬唔肯跟個條線

結果真係係個個位發玩個男人

唔小心click 咗落條link 咩都無做到，會唔會出事？

差佬唔識+唔肯
隊左比差佬都冇用

清算名單

唔好再推喇

死警犬你捉閪到咩立案調查

係竊取就攞哂啦 未post姐

告急！！！29號自動通過 海濱要變做軍事碼頭！！！

今日唔覺唔覺忙緊嘅時候俾佢休咗會 搞到29號自動生效
幫幫手 香港人真係好唔得閒

保險公司，美容，健身公司表示有客源。

借位一用

[如何叫醒60後、70後及80後］其實佢地都有激情過，只係唔記得左。我地一齊用呢首佢地熟悉既歌叫醒佢地啦！

剛參加完愛丁堡，同一位年長人士傾過...
佢話：「今晚個感覺使佢有點感動，懷念起64。」
我問佢：「果陣個情況係點？」
佢話：「都激動過架，頭先唱do you heat the people sing果陣有點果種感覺，但係我唔識英文。」
我再問：「咁你果陣唱咩歌？」
佢大大聲答：「愛自由，為自由！」
我心諗做咩突然講普通話...
佢仲話：「如果大台唱多次隻歌，會搵番d朋友一齊唱...」

番到屋企，搵番歌詞同片段，其實都想像到以前香港幾熱血。突然諗到，其實大台都可以唱下呢隻歌。
俾老一輩懷念下以前，叫番佢地出黎；
俾現在年青人了解下以前民主運動，讓佢地吸收經驗；
俾小朋友唱下歌仔，令佢地長大後會記得曾經同爸爸媽媽唱過呢隻歌！

作詞：唐書琛 作曲：盧冠廷
為自由

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
奮勇創出新領域，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
去向縱荊棘滿路，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

已經決定每日都叫外賣慰勞一班可憐又勤奮既警察哥哥同姐姐

I cry

唔建議click佢個 Anoyxxx網頁
14年兩傘果陣
又係有類似情況
仲吹到教你整炸彈添！
誰知係政府假扮的網頁
有4個人事後被人拉話：不誠實使用電腦！
提防舊招重用

如果當時對比高登仔 即刻搵得翻啦

勁

死link

終於出手

眼花以為係新聞條link click 咗

之前有班支持警方嘅良心食店

係時候要俾多D生意佢地做

邊到有得睇

今鋪真係做到野
改口了

做到野咪得

Anonymous 今次做到嘢，雨革嗰時被高登仔笑到面黃，其實當年anonymous hack 左唔少中國website, 不過無乜人理

政府咁仆街裝人彈弓 ？

anonymous asia 係陳白山搞 佔中果班飯民 廢的
不過任何人都可以自稱係anonymous 亦係佢地既宗旨

已有案例 法官表明用自己電腦唔算取用